是日靚晚餐 北海道著餅漢堡

狗屎

中立非打手

唔講咁多 唔係百里香負皮咗先

唔係百里香
負評

中非打

咁早食飯

打手

百里香做旺左就唔使你中非打?
轉左做第二騁打手?

百里香做旺左就唔使你中非打?
轉左做第二間打手?

點解會唔見咗#12嘅

響應減少出百里香post政策

咁早晚餐

我都係喎

老細一定見做起個唔洗科水比個打手

中立非收錢

百里香合約已完？

中立非合約

你成日post啲非百里香出嚟嘅野把撚呀?

食評?